有時諗，如果聽日就死，有咩放唔低

不過到真係死左就冇感覺
放低又好，執着又好
合埋眼就唔會再諗

仲要養老豆老母
仲要交租，水電煤，買餸
乜都係錢

唔知為咩生存
生存為揾錢
揾錢為生存
吊住條命
鬥長命

請加入爭取安樂死